大陸福建人將來港打人。請傳開佢

有消息指之前福建幫戰敗，大陸好多福建人買哂車票準備過來增援。
最近去發夢既兄弟請小心個人安全。
希望大家幫推，並集思廣益：如何解決大量大陸人落黎打人既可能性。
p.s.只要去大陸網上search福建就會見到。另外「外交部-王毅」亦在大贊福建幫。

推到大家見到

慳d啦

問過係大6親戚 應該係真
利申福建人

收皮啦好嗎?
一黎真確性成疑
二黎已經有多重覆post，你wow到仆街

唔出奇呀
呢D老野唔衰得太要面

信唔信係個人選擇，出左事就太遲

我希望大家唔好正面開拖.

警察唔會公正執法.
如果黑衣人方勝利警方就會大量抓捕黑衣人.
如果白衣人勝警方都唔會拘捕白衣人.

港島東遊行和理非就Ok, 以文攻對付. 例如向大陸人宣傳抗爭理念.
等佢地白做. 維穩費白比.

未知真偽之前
總之大家萬事小心啦

我地有流浮山200刀手養精蓄銳多時

我傳你老母個臭閪咩 傳

樓豬幫手叫佢哋唔好去錯流浮山結界

如果到時福建幫落到黎見到班後生拍曬手歡迎佢地 仲送個福建桔比佢做禮物 又支持佢地福建搞一國兩制咁會點

我公司有3個福建同事，我問佢地，落唻旅行都要申請批證架，吾係咩?佢地話要，不過呢幾日特快，有個話佢响街已經撞到朋友勒。

大陸有d快證。深圳戶口十分鐘可辦好，其他大城市唔會差好遠，仲有連登仔會信大陸人黎香港辦證難...真係考古

福建幫好惡

入北角 仲拍定門 叫人提早
閂鋪

支那會用核彈打香港
信唔信係個人選擇，出左事就太遲